害死周梓樂個對popo新人

大家已經唔記得咗啦？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

今晚行行下街都諗起呢對殺人兇手
有無人知殺人兇手徐岸暘仲係咪住喺將軍澳？

殺人兇手徐岸暘??

無証無據唔好亂傳

請廣傳

無証無據唔好亂傳殺人兇手徐岸暘呢句野!!

轉發

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

Push

推

push
狗男女呢個月訓得好唔好呀

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

推到有報應為止

殺人兇手

push

關家榮呢？